沙田IVE Annex hall 同 圖書館 大把玻璃

千祈千祈唔好破壞呀 咁多玻璃一定要好多工作去維修 到時全校都唔可以使用呢兩個重要設施

到時好多學生都被罷課

Good morning sir

沙I 好多和理非 聽日一定乜事都無